彌敦道>>>>太子 旺角 油麻地 尖沙咀

唔多廢話 就算有mon po狗都要召集

彌敦道貫穿成個九龍

宣佈

太子 旺角 油麻地馬上聚集南行至佐敦加士居道

尖沙咀馬上聚集北行至柯士甸道/金馬倫道一帶內街

10:00 佐敦直取加士居道上z core 柯士甸道直取漆咸道南a core

各路口推進後留一部份手足戒備 接應poly手足後全面突圍往西撤退

唔該置頂

救poly

彌敦道

太子

旺角

油麻地

尖沙咀

加士居道

尖東

漆咸道南

突圍

黃埔

蕪湖街

暢運道

推

推
有用行動po行先

push

行動po行先

定個時間 咁樣大家咁散出去 就好似今朝尖沙咀畀人塔班手足咁

無人推？

改 加士居道直取漆咸道北 接應Z core

總攻勢

接應 突圍

人已在油麻地

會師 劍指poly

戰術唔好係度講

無人推我都照自己衝

終於有個行動post

即刻行動

推 poly手足唔係condom

Push

推 行動po

求下大家 行動

行動最實際

推呀！！！！！

佐敦要人呀

紅磡

全世界警力去晒尖咀紅磡
其他區其他仲有幾多popo?

漆咸道北

土瓜灣

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

出出出出出出

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

快D出黎，快散警力都好。

其實仲入唔入到黃埔
可以由個邊幫手推進